Плюсик зліва зверху на гіт лабі, даю назву новому репозиторію.В папці з назвою Homework натискаю push gitlab та ввожу команди:
git config --global user.name "Nazar Shurda"
git config --global user.email "lam4enko@gmail.com"
git clone https://gitlab.com/andwhat-/"назва-проекту гіт лабу".git \
Після цього в папці Homework з'являється репозиторій на який я заходжу та натискаю pushGitLab.
Потім ввожу ось ці команди:
Додати всі зміни в репозиторію до майбутнього коміту 
git add .

Створюємо коміт (фіксуємо зміни) та даємо йому назву 
git commit -m "commit title"

Штовхаємо зміни в хмарний репозиторій 
git push


Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди
git clone. 
Та й робимо все теж саме.